HKCC 2020-2021 討論區[3] 光復香港, 時代革命 水晶梨打手在此

有用連結
CFM網站 - Lost and Found List及Shuttle班次 :
玻璃房(小組研習室)Booking :
校園設施Booking :

Email：經常有重要嘢，記得留意Email，HKCC用全套Office 365，所以係Outlook同OneDrive而冇免費Google Drive
兩個校園附近極多巴士，而且好多你未必知，記得Check下

HKCC用語及設施一覽：
校園及交通
括號內指步行所需時間 (分鐘)
HHB：紅磡灣校園 - Science/Engine/IT/Design嘅Home Campus
最近港鐵站：黃埔(5)/紅磡(10)
鄰近巴士站：海韻軒(九巴稱紅樂道，設115特快去銅鑼灣、灣仔、中上環)
值得搭嘅巴士路線：門口就有115特快去銅鑼灣 灣仔 中上環、或到紅隧口大量往港島及九龍新界巴士

WK：西九龍校園，分南、北兩座，只有部份樓層南北相通 - Business/文科嘅Home Campus
最近港鐵站：油麻地(12-15)/奧運(10)
鄰近巴士站：柏景灣總站、西九龍站總站(10-12)、富榮花園、欣翔道(步程約10分鐘，有280X直入沙田、271X直入大埔)、佐敦道巴士站(步程約15分鐘，有970(X)/973直入西隧、E23(A)直入東涌、260X直入屯門、268/9B直入欖隧

值得搭嘅巴士路線：W2、W3（臨時暫停服務直至另行通知）、2E 土瓜灣/馬頭圍/石硤尾、12、914、城巴20(可轉乘A22往九龍灣、796C/796X往將軍澳或轉車站)同埋欣翔道或佐敦道巴士站上面提過嘅巴士

Shuttle：免費來往WK <> PolyU <> HHB之穿梭巴士，Express班次不經PolyU，時間表於CPCE CFM網站及Shuttle站，WK過海可善用Shuttle到紅隧口搭車

校園設施
想搵地方傾Project/食飯/做功課/Hea嘅話可以考慮下一啲周圍嘅枱，例如WK S7咁，除咗圓枱之外都有插座
圖書館(拉把)：
HKCC學生可以用PolyU本部嘅包玉剛圖書館 / WK / HHB 圖書館

WK - 入口及Counter @ N5/F
4樓：電腦房、圓枱、玻璃房
5樓：電腦、Printer、入口、借書還書借Reserve書Counter
6樓：藏書區、電腦、自修用座位、玻璃房(備有電腦及圓枱)

HHB - 入口及Counter @ 10樓
9樓：藏書區、電腦、自修用座位、玻璃房(備有電腦及圓枱)
10樓：電腦、Printer、入口、借書還書借Reserve書Counter、玻璃房(位於圖書館入口對面，長期開放)

^Exam Period嘅星期日及公眾假期，可以用貨Lift到WK 4樓溫書

學生電腦中心(網吧)：WK @ S5/F、HHB @ 11樓，提供電腦及Printer，並有Notebook及iPad租借服務，亦設有Printing Quota增值機

Print嘢
每一學年自動補充至2200 Quota，每個Quota增值要$0.1
Print每張黑白A4扣2個Quota，留意彩色Printer即使Print黑白照扣彩色價(15 Quota)
Express Printing Area設於WK S1/F、N7/F、S9/F，HHB 1樓、3樓、6樓，亦可到拉把/網吧Print

MPH/Hall(禮堂)： WK @ SUG/F、HHB @ 1樓，可以利用上面Link Book場
舞蹈室(鏡房)：WK @ NUG/F、HHB @ 2樓，可以利用上面Link Book場
明日：24小時開放，WK @ S2/F、HHB @ UG樓；備有叉電座嘅六角枱 - 實際上好嘈及好多MK長期霸佔，不宜傾Project
Pacific Coffee及7-ELEVEN：WK @ S3/F、HHB @ 4樓 - Pacific Coffee華潤國企不了，另外熱賣點會早啲收
學生保健中心(獸醫)：WK @ NLG/F (上9-13樓升降機隔離)、HHB @ LG/F ，$15睇1次醫生 - 盈健營運，喺其他盈健診所有優惠價，大約$170

網上資源
myHKCC：Add/Drop、睇自己時間表/GPA、睇Exam日期等
CARES @ myHKCC：用作報義工/Talk/課外活動之用及HM報Hotel Stay之用
Moodle：科目分發學科資源及交功課之用

學術類
Sem：Semester 學期，一學年最多有3個Sem
Sem 1：9至12月 - 13 Teaching Weeks
Sem 2：1至4月 - 13 Teaching Weeks
Summer Term：6至8月 - 7 Teaching Weeks
^Year 1 Sem1所有Tutorial都會係同同一班人一齊上，係識朋友嘅好機會

Lecture：教書堂，一般兩小時，部分科目達三小時
Tutorial：溫書堂，做Exercise/做Presentation/Review返Lecture講過嘅嘢，大概有25人1個Tutor
Lecturer：負責教你嗰科嘅老師
Mid-term：通常考返Week 1-6內容嘅測驗，佔Coursework嘅30-50%不等
Final：Final examination，佔整科0%/40%-50%
Sit堂：上其他lecturer/同一個lecturer其他時間嘅堂(通常Sit得都係唔得閒上自己個時間/ 你個lecturer太廢)
Day-off：星期一至五其中一日無堂上

Grade：每一科之成績，A+ = 4.3, A = 4.0, A-= 3.7, B+ = 3.3, B = 3.0, B-=2.7, C+ = 2.3, C = 2.0, C-= 1.7, D+ = 1.3, D= 1.0 ,F = 0；並非所有科有派A+，例如英文
GPA：Grade Point Average，一個學期之所有grade加總/該學期科目總數
CGPA：Cumulative Grade Point Average，所有Grade加總除一共上過嘅科目總數
CGPA最少 1.70先可以順利繼續讀,低過 1.70 要 academic probation,要減 workload, retake 某一些科
連續兩個 sem 低過 1.70 CC唔會俾你讀落去
Credit：多數科係3個Credits；1個Sem大概讀15個credits，下限12、上限18 ( AE 4 credits)
GE Subjects：通識科目，所有學生須在5個類別科目中選讀至少4個類別之科 (其中一個要 China- related)
DS Subject：所屬Programme之下的必須科目
Reg科：每個sem 約Week 6開始，揀下一個sem之科目
Add/Drop：揀Timeslot/老師/科，每班限人數，經常出現0 Vacancy(空缺)，要鬥快Reg入去心儀班次，Sem頭開放Add/Drop，具體請留意Email及內附嘅Guide To Add/Drop
^Year 1 Sem 1冇得Reg科及Add/Drop

Transcript：成績表，可經myhkcc申請，每張$70
Turnitin：Check你份Assignment有冇抄人(Plagiarism)
Consultation Hours：每個老師每個禮拜總共有3小時在Office等你，可以問書、舉報freerider等等
Part-time lecturer 可能只能用電話問問題
Freerider：對份Project無/少貢獻嘅人，明明唔做嘢但係又好厚面皮咁痴住你去攞分
^如果想舉報freerider，請搜集好證據 (例如：WhatsApp Cap圖，Google Drive修改記錄等)
Killer：意指專出爛Grade之Lecturer

校園組織類及其他
CAT：Co-curriculum Achievements Transcript，活動紀錄(並非所有活動都會有CAT)；HKCC有獎學金比儲CAT的人
CFM校園設施管理辦事處：WK @ SLG/F、HHB @ LG/F，物品報失請往CFM
CSAO(CPCE Student Affairs Office)：處理學生活動成績表嘅Order，多數活動申請表都係呢度交；位於WK @ N3/F、HHB @ 4樓
FSCC(Further Studies and Career Centre)：入面有關於升學/搵工嘅資訊，有本薄仔有畢業生資料 (例如GPA+programme+interview details+佢收到咩offer)
IK(詢問處)：WK @ N2/F、HHB UG/F，主要喺度交文件
ITU：IT Unit，負責處理所有IT問題，Counter設於網吧門口
PDA(Personal Development Area)：由CSAO開設，可以搵到社工傾計。

繼續屌你老母清單：

HKCC高層 + ITU + SU

鄧力恆

Angel So

Erwin Lau

Kent Lam

陳偉強

Helen Yeh

Winfred Xuan

Jennifer Leong

Lancy Tsang

Pauline Ho

Pamela Ho

既然有咗屌你老母清單，當然要有埋好人一生平安清單。證明我哋喺高質嘅學生

好人一生平安清單：

Lo Ching On

Crystal Lee Yan Pui

Barbara Ngai

貝剛毅

Ada Chan

Square Ho

蔡維玉

Sylvia Ng

Ling Chan

Timothy Ngan

Oscar Chiu

Ricky Mak

Janice Choi

Alan Chan

Angel So N宗罪

1. 有錯唔肯認

2. 教書照稿讀

3. 有事就話學生唔體諒

4. 提醒佢就屌返人轉頭

5. 做嘢唔撚用腦

6. Moodle documents 1999

7. Last minute 先腥email

8. 成日都好忙但唔知忙咩

9. 平時email唔覆 連轉科email都唔覆

10.態度閪

11.成日將啲唔重要嘅嘢重複講幾次

12.話要告鳩啲學生喺連登屌佢

13.成日認屎認屁 話自己好撚叻

各位唔想喺有生之年俾衰過pat屎嘅lecturer教就千祈唔好reg佢
0
0

以下Q&A適用於所有HKCC學生

Q1. 咩叫死亡鐵三角？
A: 所謂死亡鐵三角，是指CCN1003 大專中文傳意，CCN1004 Creative and Critical Thinking / CCN 1072 Critical and ethical thinking及2科EAS（English for Academic Studies I&II ）

*已確定2018/19學年開始英文2咗嘅新同學要讀Academic English I&II而非EAS

(利申：18-19 FM)

Q2. 點解叫死亡鐵三角？
A: 主要係因為依3科爛grade機會比較大
中文
主要用普通話上，唔排除有lecturer間唔中用粵語，但假若你聽唔明普通話，可以準備全個sem坐係到自修，而且end-term好撚多濕勁野考，包括考你寫簡體字，而呢科最高grade係A (聽聞2017/18 Sem1 有人A+)；
EAS
學起上黎就冇咩難度，但份mid-term真係偏難，mean得50分到，英文底唔好既依關都幾難過，呢科最高grade都係A，但得3%人拎；
CCT/CET
對concept夠清嘅人嚟講係可以好淺，但對某d人嚟講係好難，讀落去先會知道自己究竟明唔明CCT/CET講乜。唔明白既話，你份mid-/end-term MC有機會一題都唔識做，最高個grade派到A+

Q3. 死亡鐵三角嘅grade爛咗可唔可以retake搏靚grade?
A: 中文同英文唔會fail你，就算比個爛grade你都一定要你pass，所以冇得retake而CCT/CET(?)就可以retake

Q4. 咩grade先retake到？
A: C+或以上retake嘅機會都比較微，C/D/D+就比較大機會但都要睇下多唔多F嘅人retake；你話你B/B+都想retake嘅話就視乎個科多唔多人F，位會俾咗低grade嘅人先，真人真事有人MO B左都俾佢retake

Q5.點樣申請retake?
A: 去ik搵佢拎Form 31 - Application for Retaking Subjects / Taking Unqualified Subjects，填完交返比ik等佢批，記得講清楚係拎邊份，有兩個版本
1. retake passed subject；2. retake failed subject

Q6. Retake要幾錢？
A: 每科$5,790

Q7. 幾時俾retake既錢？
A: 報咗名先，上到mid term前嘅幾堂就會有交錢個deadline，好似平時交學費咁交

Q8. Retake有冇得reg時間/lecturer?
A: 視乎個科多唔多人retake，睇佢開幾多班，原先教你個lecturer未必會係Summer Term再教

Q9. Retake既mid-term/final係幾時?
A: 6月中開始，7月中mid-term，8月頭final，8月尾放GPA

Q10. 應唔應該讀Summer Term?
A: Summer Term專門用嚟俾retake嘅同學讀，retake就唔多講；如果你因為想Sem3讀少一科，即係Sem3讀四科，或者英文2咗Sem3要讀6科，Summer Term可以比你讀定其中一科先令自己Sem3冇咁chur
*Summer Term係比較chur嘅，有可能會係夜晚上堂，例如5PM-9PM (lecture tutorial連住上)，每個禮拜2堂

Q11. 點樣睇Summer Term有咩科可以讀/time slot/幾時deadline
A: 可讀嘅科目，幾時截止同幾時開sem嘅日子年年不一，想讀Summer Term請check實自己學生email

Q12. 進步獎/HKCC金銀銅獎/政府Outstanding Performance Scholarship (OPS)點申請?
A: HKCC提名，唔洗申請，等email就得

Q13. 英文好係咪有優勢?
A: 英文好確實有優勢，但唔讀書都係冇用，有人DSE英文攞5，EAS都係拎B，講左咩自己參透下

Q14. Year-1唔過3，係咪quit得?
A: 我同你講你可以咁做，但亦有唔少人Year-1唔過3而Sem3&4爆4最後有UGC offer，以上嘅例子多不勝數，但講完你聽而又唔讀書，咁最後有上面嘅例子又如何呢？Year-1完咗自己可以睇下你CGPA幾多，再計下你下兩個sem假設爆4嘅CGPA係幾多決定要唔要quit

FM如果對於分數上有疑問可以參考吓往年師兄姐嘅分數去推斷自己可以有咩GRADE

FM記住路過睇睇填成績份表有驚喜

有冇人可以填多少少資料

，同埋啲成績全部都B+起步，請問有冇熱心嘅同學可以填下其他成績，GoogleForm係匿名填寫嘅同埋係張表度，我亦會寫明係 無名有心人

當係幫下未來嘅同學，同埋增加跟加多參考數據。祝寫過嘅同學前程似錦！

填成績：

睇分數：

如果成績上有更新可以填多次，並係Subject Code後面寫（成績更新），我會係翻原本個格度改翻。
同埋如果你係匿名填寫分數，我會幫你揾翻原本個行進行修改（分數唔好唔一樣

），當然最好就係你寫明原本個行係第幾行

。
假若你填錯同埋交咗，你可以寫一個新嘅，同埋係subject code後面寫（上面填錯），我會del翻個record

Lm

Intro econ點解抵讀嘅？冇底驚會好難跟同爛grade
諗緊轉唔轉去story telling/ social development in china

新人lm

因為econ唔洗用腦
照抄tutor ans就得，冇底一樣a到

IT:Mr Graham MOK
CCT：Mr Arthur CHIN
Chinese : Dr Po-ying CHU
Eng:Ms Mimi NG
Pth: Mr Nina JIAO
Fm求教依d老師好唔好

留名

Fm lm

LCH1105 CHI Dr June CHEN
SHDH2051 POSITIVE PSYCHOLOGY Ms Sandy MAN
SHDH2194 PSYCHOLOGY OF PERSONALITY Dr Suet-yan TAM
SHDH2201 CHINESE FAMILY AND CULTURE Dr Andrew HUNG
SHDH3106 INTRODUCTION TO SOCIAL RESEARCH Mr Jason YAN

有冇人可以比D意見 好人一生平安 爆4升U

妮娜好正 好好人幾鍾意佢
每堂都會嗌人做工作紙不過呢個方法好work
朱寶盈有聽過人話佢killer 但我覺得還好

Crystal Lee係全CC最靚女嘅老師
佢教得好之餘就算好夜問佢問題都好快覆
仲有好關心學生

Intro to econ: Alan Chan
Intro to mkt: Anna Siu
Eas: Prisca Chow
Maths&statistics: Eagle Chan
Creative&critical thinking: Arthur Chin
Fm求指教 好人一世平安

On9一問邊到睇到邊個教？my hkcc ttb 無顯示

人妻

Alan Chan勁好人

請問禁邊度可以知道邊個教
Fm求救

Email

想問mo 除左kenneth 之外仲有邊個lecturer 係ok? 驚到時reg唔到佢都有選擇

Ted poon

outlook?個email title係咩？揾唔到

Timetable for semester one

Fm好似冇

thx

ted poon 教得好但係比分非常緊

留啲神秘感俾自己咪算
反正fm都冇得調

睇email

倫敦society

BHMH2103 Advertising & Promotion Dr Jack CHOW
BHMH2112 Customer Relationship Management Dr Carmen SUM
BHMH2113 Financial Management Dr Pauline HO
SHDH2049 Chinese and Western Cultures Mr Wai-keung CHAN (呢個唔洗講 我比較想知呢科有邊個教得好)
SHDH2051 Positive Psychology Mr James OW WONG

求各位ching評價
同埋想知以上每科有冇其他好嘅lecturers推介

感恩ching讚嘆ching

thx Ching

Daphne Wong好唔好架？

我成日聽朱寶盈好好人
比佢教過 真係唔錯

感激

Diana Szeto 同 Jennifer Leung好唔好？

fm bb lm

Online係咪無得sit堂？

Jennifer 伏野

啱啱個po完得太快覆唔到人所以再黎多次
係咪有個hs人?

係咪lecturer負責俾分?
Fm想知以下lecturer點 攞啲心理準備
祝各位爆4!!

LCH1043 EAS wing chan

SEHH1034 ICT simon li

SEHH2230 basic health assessment and clinical skills Sally Ng

SEHH2233 human bio Gabriel chan

SHDH2040 sociology siulai lau

中西溝同health and fitness
邊科好啲

Myhkcc timetable

push

你有辦法攞條link咪可以sit

Thx

fm撞到Helen Yeh依D咪仆街？

你有frd 喺嗰一班可以叫佢add埋你入去又或者比條link 你入去

!! thanks 我會努力讀書㗎啦

BHMH2004 Managing organisations Kenneth SZETO

LCH1005 English for academic studies (business) Jean CHEUNG

BHMH2101 Financial accounting Anna LAU

SEHH1008 Mathematics and statistics for college students Dianna SZETO

SEHH1007 Information technology for business Ho-yin CHEUNG

Fm跪求指點迷津

想問cc有冇oday去識人 想知係咪我忽略左

遲啲gp project就識到人㗎啦

SHDH1035 The Art of Reasoning Dr Brian LUK
SEHH1028 Elementary Statistics Ms Nora MAN
LCH1060 Academic English (Social Sciences) Ms Michelle CHENG
SHDH1018 introduction to sociology Ms Sylvia NG
SHDH2037 Self Understanding and Communication Skills Ms Candy LING
想知有冇邊個幾好,或者特別伏

pth Nina Jiao係咪ok?

上面有人話ok

好老師嚟，比佢教過FA，好有心咁解釋啲concept比你知，face to face 或者online 上堂都會叫人答問題

Mr Chak-sang LEUNG同Ms Michele Ho 好唔好

求評
BHMH2002 June Fung
SHDH2201 Ms Wai Yan Chiang

Intro to sociology Sqare Ho點 fm求指點

請問mass media online好唔好讀

Nora 好好人好鍾意佢

同問想轉去呢科讀

fm其實唔駛問邊個好邊個差
你地係咪都要硬食

請問INTRODUCTION TO ECONOMICS同VALUES AND ETHICS IN DAILY LIFE邊個老師好或係killer?
同埋STRUCTURAL MECHANICS FUNDAMENTALS伏唔伏?
thanks

致山羊：

想問下有無marketing tg/wts group
淨係搵到果個公海商科谷
成堆人玩果隻bot

唔使呢啲㗎做下Project就識到frd

Sit過佢FA, 都唔錯,解釋得幾清楚

想問下negotiation skills Eunice定Jessie好

ps本身reg到Eunice嘅但想砌dayoff 轉Jessie

Alan 好人,任問唔嬲
Anna 教concept 超清晰, 一樣任問唔嬲
Prisca 教書一般, 但係同佢打好關係俾分幾鬆手

Diana 幾好

你都冇得改
硬食mo啦

Anna 會放水
Dianna 有時都幾搞笑
Cheung Ho Yin 有時覺得佢少少悶但應該係關ITB 本身呢科事

好彩佢另外嗰幾個都唔差

Intro econ同health n fitness揀邊個好
同埋想問中文June Chen有冇問題

呢度

Social Development in China 揀 Sylvia Ng 定 Keith Lin 好?
我見兩個嘅評價都幾好

想問有冇人IA本身係A01B想換A01A
另外想問埋有冇Ching有IA啲notesThanks

June chen 教書冇問題 幾nice
但比分有啲緊

題外話 Q&A retake嗰幾part係咪要改下
今年轉咗

叫frd畀條link你或者叫佢錄畀你
不過有啲lec好似set咗 一定要邀請咗嗰啲人先可以入黎

Ling chan
（有上好人一生平安榜）

fm lm

thanks ching
想追gpa 咁都係Eunice算數

我想問下如果想追GPA 可唔可以retake翻上2個sem衰左ge科？

除非你F左 否則都冇得retake 今年cc唔俾再retake返pass左既科

冇咗Retake Passed Subject
簡單黎講就係冇咗無限retake刷grade大法

BHMH2002 Introduction to Economics Ms Aggie CHEI
BHMH2003 Introduction to Marketing Ms Serina CHAK
LCH1056 Academic English (Business) I Ms Hee-kyung HONG
SEHH1008 Mathematics and Statistics for College Students Ms Rachel SIT
SHDH1004 Creative and Critical Thinking Mr Chak-sang LEUNG

fm想問下呢D lecture如何 ?
祝各位gpa爆4 easy

補充少少
以前攞C攞D都可以retake（只要佢批）
依家新制就淨係得攞F嘅先可以retake

睇email啦...

killer 仲唔夠仆街咩
我英文3比其他教都有B+

我都想要 thx ching

有無人知我SEM3 揀咗嘅科可唔可以晏啲add/drop period 轉其他科
唔記得咗

麻煩囇thx

有冇ching知道AnP 究竟Therese Choi定Jack Chow教好啲？

得

Sem2無add drop過？

比Michelle教過EAS
都幾好

無淨係調前咗一科時間

上堂個陣佢會Snapchat/IG比大家follow
記得follow佢
可以直接係ig問佢野

有無咩易讀科推薦

GE?

Poying好撚jeng 文科黎講好鬆手

LCH1106 Chinese Communication for College Students (Putonghua Version) Ms Zhou CAO
BHMH1021 Personal Financial Planning Ms Yanny PANG
SHDH2046 Music, Mind and Human Behaviour Ms Jacqueline LEUNG
SHDH2198 Working with Individuals and Families Dr Kevin KWAN
SHDH3106 Introduction to Social Research Mr Jason YAN

求評 好人一生平安

另外一問BHMH1021係咪伏？ intro to econ係咪好d?
利申中學有修economics
覺得自己好似reg錯科

SEHH2042 COMPUTER PROGRAMMING
Dr Candies LAM / Mr Andy HO / Mr Ben FUNG / Dr Hon-sun CHIU

SEHH2250 ENGINEERING MATHEMATICS
Dr Wilson KWAN / Dr Roy NG / Ms Maggie LAM

SEHH2269 Engineering Graphics and Computing
Dr Coriolanus LAM / Dr Kin-keung CHOW / Dr Hing-tung MOK

請問有無邊個比較好 全部都無教過我

想問吓係唔係成個sem都係Online learning ?
會唔會突然間轉返Face To Face 🤔

同問

Programming 首選Sun爺
不過佢個班係細班應該幾難reg
次選可以reg Ben Fung

問多次先有冇Ching可以比多啲意見

祝各位爆4

開左個IT gp
準備入黎讀IT既新生可以入黎share下

intro to econ 神科嚟 爆4必reg

唔該師兄

有冇話邊個lecturer最好冇econ底會唔會含撚

輕輕一推

chinese eng good

唔會含 我冇底都A

求評 🙏🏽🙏🏽 祝各位爆四

SHDH1102 Personal growth and development (Ms Canna CHAN)
BHMH2117 Fundamental of logistics and Supply chain management (prof Hong YAN )
LCH1105 中文 (Dr Christine CHENG)
BHMH2103 Advertising and promotion (Dr Jack CHOW)
BHMH1102 Hotel operations (Ms Jamie LO)

想問吓大家有冇伏或者好唔好讀🙏🏽 thanks

sylvia好d

中文good, 寫野無語病同有point就輕鬆A

想問housekeeping 同front office有無咩lecturer 教得好or 鬆手？

唔該晒 ！想問吓我有冇中啲咩伏既leuctuer 🙏🏽

thx ching

問多次中西溝同health and fitness
邊個好啲

Health and fitness 唔係得一個lecturer咩

Jack Chow

Canna chan 上堂唔好遲到 會串人
佢自稱比較嚴 但我覺得鬆
Project 9做+幾份ws冇交都b+
想A應該要上堂秒答問題 俾佢記得你呢個人

知呀但其實我有啲想drop走中西溝
所以問下兩科邊科好啲

Janice同alan都好
冇底都輕鬆a到

點解你仲未甩p

不過好似好手緊

個人覺得還好

做咩睇唔開reg2117

Thx Ching

health and fitness

Sem3 想追gpa drop唔drop 中家 轉positive psy 或者其他課好？🙏🏻

轉introduction to economics

已讀

Econ好老師 有問必答

EAS Biddy Yiu 好唔好

OOP Patrick Tsoi 定 Pin Ng 好
啲科全部開得一班冇得轉要硬食

Hello唔好意思又係我
想問少少野～ 因為聽日就add drop 我想add一科新嘅科目讀 主要都係想拉cgpa

本身係想讀新開嘅preparing for ielts 點知佢sem2先開 所以依家要搵其他讀

想問下 value and ethics / love, intimacy and identity / introduction to economics 你地會揀邊個？

因為想fit埋要讀晒4個cluster嘅要求
呢三科係我岩岩上完hkcc個網睇完揀出黎有興趣同有能力讀到嘅 所以想問問其他人意見 唔該晒

Introduction to Economics
終極靚grade科

intro to econ, 有手有腳都A

但我中學讀econ成績麻麻 怕唔怕

可唔可以講多啲

唔怕
呢科真係有手有腳就A

有冇今個sem讀IA既巴絲

statistics:Miss nga lai Wong
Mo：Pui Yan Law

求評

June媽好好

Econ讀過真係唔錯冇group project workload細 online讀其實仲好
btw其實大家都可以去呢個網睇下歷屆師兄師姐對GE科評價

BHMH2004 MANAGING ORGANISATIONS Prof Adolf NG
BHMH2101 FINANCIAL ACCOUNTING Ms Anthenian CHIU
LCH1056 ACADEMIC ENGLISH (BUSINESS) Dr Eric HO
SEHH1007 INFORMATION TECHNOLOGY FOR BUSINESS Dr Hing-keung CHEUNG
SEHH1008 MATHEMATICS AND STATISTICS FOR COLLEGE STUDENT Dr Jodie LEE

求評

唔該ching

唔該晒Ching!!! 一陣去睇

LCH1066 Dr Frieda KWOK
SEHH1069 Dr Ricky MAK
SEHH1108 Dr Oscar CHIU
SEHH1109 Dr Gabriel CHAN
SEHH1110 Dr Carrie WONG
SHDH1072 Mr Ricky LAI

Fresh man 求指點邊個要小心 邊個好人

1069有Ricky咩，你係咪睇錯

positive psy workload 少重
但lecturer 手鬆

Sorry Ching 更正
SEHH1068 Dr Ricky MAK

Sorry 更正
SEHH1068 Dr Ricky MAK

有咩china related 科好讀,同埋china and western culture 伏唔伏

Chinese communication for college student — Eva Peng

求評
想問哩個lecturer好唔好

LCH2169 Dr Yeung Hong-ting
LCH2184 Dr Sheng Mao
LCH2319 Dr Jian Zhang
SHDH2017 Mr Yeuk-yu Leung
SHDH2048 Dr Xilin Guo

求評
祝過3爆4

有無人知intro to wine 邊個老師最好
Lancy 定 jamie 仲有個katherine wong

想問問絲打 如果揀intro to econ有無話邊個老師好？

水晶梨畫畫好有特色
同佢個人一樣咁可愛
(知你見到會開心

Jamie for sure

2048 口音好重 同埋好藍

2017 教得好,手偏鬆
2048 轉走個小粉紅, reg benny

thx~大大好人一生平安

同問 wilson 同maggie邊個好

d人話佢教得好, 比分正常, 會派A

social development in china好讀

如果冇日文底讀Jap1會唔會好難A

intro to economics vs intro to marketing 有冇大神可以講下邊個好讀啲

咁我唔轉走佢了
但1106全部早堂

Econ for sure
Mkt project好閪

1106有維玉就reg維玉

2056生死觀
Leonard Cheung 好定 law Shun man
呢科諗緊drop唔drop
跪求弟兄姊妹比下意見

ching 係邊個教

今年維玉交廣東話班

econ

感謝你，咁我都唔reg走距啦

我Janice Choi教，幾好人如果econ冇底，落堂問佢野清concept真係唔錯。至於堂上教學就正正常常，都叫清晰易明，佢教tutorial會好清晰咁講答題俾分位同失分位係邊，呢點幾好! 如果你係屬於嗰種鐘意私下搵lecturer問問題，佢真係唔錯嘅選擇!

A03係晏晝堂

係，當初仲為咗維玉reg普通話
今年唔知jm9

Econ Janice Choi

年年都有人話呢科好伏

Ching邊班

個個都話econ好
係咪真係咁易靚龜
利申 sem3讀

Jamie好人黎 但對d課堂既編排做得麻麻地
平時多d答問題等佢對你有好印象

撞咗其他科

係真係好撚易靚grade

BHMH2002 MrSze Nam Chan
BHMH2003 Ms Kwan Yiu Connie Mak
SHDH1004 Mr Chi Ho Hung
LCH1005 Dr Helen yeh

求評
祝各位過三爆四

今sem得2個lecturer教
完全冇人點評過 James Ow Wong

英文自求多福
Econ嗰個好嘢嚟

低能仔

你？

唔該晒Ching
Helen yeh 係點killer 法

睇你唔順眼就d你

You

Maggie

唔該Ching

小心入咗fintech出唔返嚟

square上堂幾生動有趣 唔會悶 不過個人覺得俾分手緊

咁大獲

小心要入嚟搵我

中西cul易b+/A-，但難上A

都叫大學生
唔好再用岡本呀

online上堂可以抄書做功課，小心唔好錯就無問題

其實係幾號先正式開始上堂?

7

姐係點

唔知今日cc會唔會出考核安排email呢

Thx!

好想讀但怕畀人屈機

Brian 同 Sylvia 都好好

Cls 咁快爆post
New post LM

jap1純粹真係睇自己，無grp project，唔會有freerider，勤力少少，同埋做功課嗰陣小心啲就得

Sylvia! 利申A咗
Keith都唔錯 但比較長氣

想問下Physics 1 Dr Hing-tung MOK 伏唔伏

LCH1105 Chinese Communication for college students (Lau Kam Tang)
想問吓呢個lecturer好唔好?

social development in china!!! 記得reg Sylvia ，A咗

CRM Carmen Sum 定Gary Cheng伏d

Ching 你係講緊 Jason YAN?

有無人讀過LCH2169 Chinese for the mass media 見好少人講 易唔易爛grade？有無老師推薦祝各位爆4

係

有無人知financial management 嘅andy fung 教成點？我見好似無人講過佢

求評好人一生平安
SHDH2015 Gender Issues Franky Choi
BHMH 2060 Negotiations skills Florence Ho
BHMH2116 Front office operation Angel So
BHMH2119 Housekeeping operation Harrison Leung

有冇人知道中西溝 Kwun-ho CHUNG伏唔伏?

唔該晒

SHDH1018 Introduction to Sociology Dr Ying-ho KWONG

SHDH2037 Self Understanding and Communication Skills Mr Chi-ming HSIANG

SHDH1017 Introduction to Psychology Ms Ginette CHEUNG

LCH1060 Academic English (Social Sciences) I Ms Debbie LAM

SEHH1028 Elementary Statistics Dr Kwong-cheong WONG

fm求評想知如果真係咁唔好彩遇到killer都係唯有硬食?

Pauline 勸你走

Ching你啲lecturer嘅名好陌生

未開sem就開到第3個post

想問下有冇ching上個sem讀Chemistry and Modern Living
想知online learning啲assignment係咩形式做
同埋exam online learning會用咩代替

佢係kill定係教得差？

佢係癲

同埋有無其他lecturer推介？

有冇人知Nego嘅Roy Kwong伏唔伏？
或者有冇其他好lecturer推介

想問 Front Office同Housekeeping邊個教好啲
依家係 Front Office ～Chun Keung Wong
Housekeeping ～ Rachel Lam
呢兩個伏唔伏

唔伏

仲有 personal growth 係ruby ho

推一推

嚟緊畀佢教

恭喜巴打

Mo irene poon
巴打勁好運，fa芭芭拉超好，教得好又鬆手
水晶梨人妻

好好彩

ho,ns同你一樣

FA EAS ITB幾好

我冇俾佢教過
我有2個frd俾佢教過
俾佢爛咗grade，其中一個frd話佢killer嚟

靚到屌你老母 冇爆4你真係要含

上面有人話mo係killer

其他科努力啲
Mo努力啲背
靠exam mid term拉

一定reg Jack Chow
Therese笑笑口放毒蛇 真係玩死你

會盡力

kill條鳩毛咩 MO鳩背科 PROJ一定爛硬 冇幾個A
背完咪A+

Therese好似退左休
Jack is the best.

佢轉左做pt

有冇BHMH2119 Housekeeping Operations 嘅A03C嘅人可以同我換 (我A05A)

同埋有冇BHMH2116 Front office operations嘅A03D可以同我換 (我A04D)

跪求幫忙 以下lecturer伏唔伏
BHMH2316 introduction to wine
Lancy tsang
BHMH2123 Tax and auditing
Arison Woo
BHMH2111 Cost Accounting
Edith chan
LCH1105 Chinese communication
Olivia SHUM
BHMH1021 personal financial planning
Jandia

Wine係撚cy祝好運

Fa 只選daphne/ bra bra

Anthenian都幾好

Graphic 求其一個都得
三個都ok
Engine math 首選Maggie 次選Roy
Program就sun爺

1105好人, 手偏鬆. 但有維玉就reg維玉啦

Elaine Shek同adolf ng如何

Jap1 Raizen好？

SHDH2049 Chinese and western cultures Dr Ivy MAN
BHMH2103 Advertising and Promotion Dr Fiona TSE
求評好人一生平安

係 你比心機做啲asm 根本就照抄咁濟.. 就A
同埋我sem2讀 cut左兩科最難

好

我話唔好你係咪肯同我換

LCH1105 Chinese Communication---Ms Sin-ming LOK
BHMH2053 Chinese Management Wisdom----William LEUNG
BHMH2109 Compensation and Performance----Dr Matthew CHOW
BHMH2110 Consumer Behaviour-----Ms Iris CHIN
求評 好人必入三大

好人一生平安

求評
BHMH1021 Personal Financial Planning: Yanny Pang
BHMH2123 Introduction to auditing and taxation: Arison Woo
LCH1105: Chinese Communication for College students (Cantonese Version): Mandy Ng
祝閣下爆4

Reg唔走Pauline Ho的話 祝你一路好走

下？Ricky?????
佢今個sem有教咩？

可能啦 祝你會reg到好lecturer

芭芭拉之前比佢教好正 佢教開acct人所以教好快你跟唔切同佢講就得佢會慢番黎教私下問佢野好有耐心教到你明上堂連我唔鍾意數字既人都唔會覺得好悶 你好彩啦 人長期reg唔到芭芭拉

唔該曬咁多位Ching

正 好鍾意acct

點解KC會去左教Stat
Btw KC

我以前中學基本acct次次都fail但比佢教呢科b+左 但前提真係要做下練習

好
唔該晒ching

感謝 ching🙏🏻
好人一生平安

因為你唔係IB人

基本上你有跟佢做既練習 睇熟啲 你功課 test睇guide line 同練習基本上6 7成ok 你再做啲past paper 啦 加油呀🙆🏻‍♀️🙆🏻‍♀️

William教書好撚hea 上個sem cb佢照書讀就算
但比分手鬆

Iris 我個fd係佢教 佢自己整過個ppt 同解釋好詳細

Housekeeping得呢幾個lecturer點揀好呀
求各位幫幫手
Rachel Lam
Benny Chan
Harrison Leung
求各位大大指點 祝過3爆4

1109同1066唔知，其他都好好

有

BHMH2004 Managing Organizations
Kenneth Szeto

BHMH2101 Financial Accounting
Benjamin Wong

LCH1005 Prisca Chow

SEHH1007 Billy Tsui

SEHH1008 Diana Szeto

想問下我喺sem1洗唔洗自求多福？

Prisca 同 Diana幾好

Introduction to wine
Jamie Lo 同 Katherine Wong邊個好

In Jack We Trust

出左考核安排email啦

Therese老女人
佢把聲真係閪到仆街

我不嬲都係Jack Chow打手

Ching做咩咁憎媽媽
媽媽都好好人

好似真係唔考試

我a10
唔知邊個嚟
想要raizen

姐係sem4 99%會f2f考

我sem2 pre reg係芭芭拉
唔知係咪用曬運氣
今個sem又爛ttb又爛lecturer

點解fm無咖
之前timetable 都無email 要係呢度先知道邊個教

email入面有link

係直情冇呢封email吖
Junk 都找過

Mo kenneth派grade

FRONT OFFICE OPERATION MR. CHUN KEUNG WONG
HOUSEKEEPING DR. BENNY CHAN
INTRO TO WINES MS. KA YEE WONG
CREATIVITY AND EVERYDAY LIFE MR. HO KWONG MOK
想問下呢幾位lecturer如何？

Thanks ching

2169今個sem得Joyce Yeung教

LCH1029 EAS Mr Jimmy LAU
LCH1054 Putonghua for Cultural and Communication Purposes Ms Sijian MA
LCH1105 Chinese Communication for College Students (Cantonese Version) Dr Kam-tang LAU
LCH2009 Chinese for Academic Purposes Dr Po-ying CHU
SEHH1031 Information Technology for Language Studies Mr Andrew Marcus CHAN

求各位畀d意見

寶盈好好人

咁2169係咪好易爛gradeCLL DS啲科揀唔落手

FO Chris Wong教得幾好

你今次啲ttb點呀 好多伏lecturer？

好撚多早堂，又天地
3科中伏

衰左邊啲lecturer

我見今次早極都好似得9點 🤔🤔 加油祝你reg得走

2009教書清晰, 好人, 比分正常, grpproject會比方向你去做

唔該晒你

jimmy 唔錯 好用心教

Thank you

Benny Chan 比佢教過其他科
唔算差嘅

1031教書好清晰, 比分唔知鬆唔鬆, 我冇比佢教, 只係睇過佢嘅教學片

Jimmy 好好

唔該

Thanks

有兩個ricky

early round喎，11月已經要uploiad gpa啦

你冇GPA點upload呀

jm9
我揾上sem啲lecturer啊咁緊係熟先揾佢哋幫手啦

如果positive psy就必reg Sandy

1068嗰個Ricky
佢唔係話教Speed咩

year 2 點會無gpa啊

咪係囉 點解有啲人九唔搭八

Ching係咪讀cll

2051 reg sandy

Intro econ
Jap1
creativity and everyday life
點取捨好creativity係咪f2f 好啲

原來係yr 2 見到P牌同sem 1以為係FM

可以選擇其他更好嘅
eg Eunice/ Jessie

jessie比人屌到仆街喎

year 2仲係P牌

我甩唔到p係我錯

個timetable係咁show

AMC唔差 可以輕鬆攞A

咁唔知lu
不過Ricky

Nego online上伏唔伏

Aa

Thank you for reply

A10係 victor
我見raizen有教4班喎
要reg應該得

1105

咩事？

話唔定同班

咦ching我哋都係讀1105同2109😆😆🤪 有冇得認識交流下

唔該曬ching

好似係學校附近見過佢比人貼街招

點解呀ching?你係咪被佢教過？之前啲人係話佢好

求評

LCH1024 Putonghua for College students
Ms Tina Qiu / Ms Xuemin XU

SEHH2242 Object Oriented Programming
Mr. Patrick Tsoi / Dr. Ping Ng

祝各位科科攞A成績爆4

Intro to econ online都好易a

無知一問係用中文定英文教

英文

甩咗P好威

不過今個sem test同exam都轉做assignment，可以照抄notes

OOP pin ng講書悶，比分鬆手
Patrick唔知

求評
Advertising and Promotion: Jack Chow
Customer Relationship Management: Carmen Sum
Event Industry: Pamela Ho見到佢係屌你老母list 但兩班都係佢教
Psycho: Kent Lam/ Candace Chan
中西cul: Ivy Man

唔該哂咁多巴絲打

佢個In class exercise and activities 佔20%

中西culture本身都係陳偉強 見Erwin Lau都係伏其實都冇得點揀

好簡單，跟notes做

Arthur Chin

有冇人可以講下SHDH 2051 pos psy 想add

好似係食女食到畀人貼街招 仲惹埋病畀條女
利申未親眼見過 但有睇過cap 圖

Sandy好啊
2201子雲大師普普通通la

jap 1無底邊個lecturer掂啲

Raizen

thanks

其實預期問邊個好d，應該話自己要勤力啲
我個人上佢堂覺得佢幾好

可以啊
利申絲

Drop咗event industry啦
Pamela伏撚到喊
利申俾佢教過tourism

thanks ching 呢科照書會大約去到咩grade?好似得佢一個教
thanks

我都甩唔到....

Sandy

交換tg?

比分鬆唔鬆

正正常常咁

補充多句，上面句野只係講Jap1

佢都冇教jap2

好耐冇見呢段嘢 係咪車主講？

金句 車主其實係唔係寫開潮文

係火燒乳豬
我居然仲記得

唔係車主講

又binc
我記得佢有好多金句

車主係咪上左岸？

爆4喎，上咗啦掛

痴線 你好好記性

啲tone好似

我記得有個巴打集合曬佢啲金句

其實我有幾科都係咁 有咩問題？group project 變做asm都係因為廢事我地搵唔到組 所以先自己一個做。份report都係1000字內 一個人做好多好辛苦？定係你懶？責任梗係係學生到啦 唔通？

佢真係好多金句 係咪讀cc開study ig嗰類人

ivy man幾好，中西cul其中一個好lecturer

postive psy唔到你揀 全世界都係sandy教lecture james教tur 所以唔洗理

cct arthur好撚好

1105 鄭靜芳

BHMH2160 nego爬文見話Jessie教得唔錯，但想問下有冇ching知道俾分如何?
同埋BHMH2111cost acct有冇lecturer推薦?
祝答者過3爆4

準備要f2f了

BHMH2002 Introduction to Economics Ms Aggie CHEI
BHMH2003 Introduction to Marketing Ms Serina CHAK
LCH1056 Academic English (Business) I Ms Hee-kyung HONG
SEHH1008 Mathematics and Statistics for College Students Ms Rachel SIT
SHDH1004 Creative and Critical Thinking Mr Chak-sang LEUNG

fm想問下呢到有冇killer

想問下有冇course timetable

想問下巴打pos psy好唔好讀？同埋大概讀咩 可唔可以留tg問

不如試下爬下文？

建議下個po叫 港共概念扭曲三權分立
各位cct的學生唔洗擔心
我地港共每日新鮮製造謬誤真實例子俾大家做功課

LCH1105 Chinese communication (Cantonese version) 有冇咩好嘅lecturer 推薦

呢句真 起碼b以上啦

EAS:Michele HO
PTH:Sijian MA
Comm:Nathan Nexus PHUA
IT:Andrew Marcus CHAN
CCT:Chak Sang LEUNG
求教依d老師好唔好

Hong Yan自己睇路
未見過咁伏嘅lecturer

有冇人知Katherine Wong點？

cost acct 唔好係Ben kf 就得

AMC教可以放心 輕鬆攞A

唔洗聽佢地9up helen yeh係緊手少少 好比心教

利申: A

FA跟marking改點樣手鬆手緊?

Graham好鬆手上堂Hea到爆

Nina好人但係你一定要讀到好正
佢鍾意勤力嘅學生

IT樓上講過, 爬文

WHAT THE FUCK

binc 畀今年fm認識下金句

真我當年都係搵政府新聞

我都係搵政府新聞
大把繆誤

EAS Helen Yeh
financial accounting Daphne Wong
Managing organizational Jennifer Leong
Information technology for b. Kelvin Wong
Mathematics&Statistics Diana Szeto
見好多人話helen yeh喺killer有冇人比佢教
求評

helen yeh 上面講咗
MO珍妮花就send勁多email 然後嘢1999
但係派grade嗰陣大家就唔會鬧

ok thx

有冇人上過中家 Kelvin Ho 教得如何
同埋jap1 Victor Wong
仲有 Flora Mak有兩科都係佢教
感謝大家

求高人指點
而家LCH1105係 Yung Leung,
轉 Kong Chiu好唔好

ib人？必修個兩科同你一樣

蔡維玉for sure

仲有冇其他lecturer 因為我撞哂時間

有冇HHB推薦

咁多位ching，如果我之後想讀nursing，我應唔應該reg Organic Chemistry?
我見Sem 3 會轉晒additional assignment
我本身係讀中西溝呢科GE，但additional assignment 我怕我寫文會爛龜
如果將呢科轉做organic chemistry變成讀5科DS會唔會比較好?但又會唔會好chur如果讀5科DS?

Christine cheng聽講都唔錯

想問intro to econ / intro to marketing 邊一科好讀啲
兩科都冇底
同埋分別有邊個好老師

過好多次

爬下文 一定係econ

鄭靜芳

Introduction to marketing Hester Chow
Introduction to economics 未reg
Personal growth and development kam shu Lo
Language and society jason SC Chan
Negotiation skills carmen Lee

求點評/建議
我中文C+，有冇得retake 如果retake應該reg邊個好

唔肯定，好似要寫封信去offices問下先？
話說呢lecturer 如何

你可以試下問嘅
我淨係俾Hester 教過，其他科等其他Ching 解答

現有學生(yr2)仲可以retake，聽日上online platform填form

個人覺得hee kyung hong講書有d悶，不過都手鬆既

係跟scheme document㗎，亂嚟meet唔到requirment你隨時grad唔到

唔使除非你有啲好特別嘅科想入，就咁揀靚龜科讀就得。佢哋逼你揀四個Cluster嘅原意係想你學到多元嘅知識。

aggie 冇得頂

係佢手上拎左A:👆
不過佢係真手緊

Hell yeah其實唱歌唔差
Yt有佢唱歌片

nora講書清楚 幾好

要洗眼

以為講笑，原來係真

Helen yeh 點會係killer
上連登勿認真

比佢教過攞A

推

先生果然名不虛傳

ok thanks
ching俾佢教過? 想再問下咁reg edith係咪好啲? 爬文唔太揾到edith資料

Introduction to Psychology- Ms May Poon
Introduction to Sociology-Ms Square Ho
STAT-Dr .Wai-Tung Ho
EAS-Toby Chiu
Self understanding-Dr Charlie CHEN
社科FM 求指教

聽講好讀 好似唔太難
利申下個sem都想add

MO今個sem gp project 佔40%係咪冇得救了

今做功課真係好易 隨手打開新聞就用得

回顧
其實真係唔差

個個時間都唔同

想問下fm 要幾時apply nonju？要等sem1出咗gpa先定點

同問 online上伏唔伏

東哥教書幾好嘅 問佢書都唔會hea你
Square同Toby聽講都唔錯

求評
SEHH1015 Healthy Living and Common Health Problems
祝各位爆4

你鍾意幾時報都得，反正唔收你嘅話，會自動擺你落下一round

我上個sem 佢教CA, 佢講嘢好1999
自己講完d野又唔記得
啲嘢要跟得好足先靚grade

A is yours

係吖 Ching

你係講ben定係Edith？

兩科都係得一班 硬食

諗住drop

同問 希望有ching幫幫手

ben kf
keith 未俾佢教過

Toby Charlie正
兩個都勁nice

真㗎 咁好似幾唔錯
知唔知may poon點 啲人好似幾kill下？

Charlie教self un 正呀
不過好想知online點上self un

辛苦曬ching

想知咩原因想drop

LCH1029
English for academic studies
Emily Lui

LCH1054
Putonghua for cultural and communication purposes
Yu ting Tai

LCH2327
Oral English for the professions
Zoe Chan

SEHH1031
Information technology for language studies
Kin Kei Tsang

SHDH1004
Creative and critical thinking
Chak Sing Leung

Fm想知有冇killer祝各位ching過三爆四

多野背到仆街
（冇理科底）

嗰個公海谷咪貼咗條link出黎

想問大家有冇分科嘅wts / tg group link ?

Jodie唔好直接抄答案 會捉人

想問下 LCH1105 大專中文 Ms Lok-man Chan 教成點？
好似冇乜人講佢

唔該晒你
我仲諗緊應該add邊科

Ching pls

Serina 含咗

Introduction to economics Ms Kelly Cheung
Introduction to marketing Mr Gordon IP
EAS Mr Wayne Wong
Maths and Stats Elegance Lam
Creative and critical thinking Mr. Chi-ho Hung

想知呢度有無killer

想問邊個lecturer教得好/俾grade鬆
BHMN2116 FRONT OFFICE OPERATIONS
BHMN2119 HOUSEKEEPING OPERATIONS
BHMN2160 NEGOTIATION SKILLS
SHDH1022 PERSONAL GROWTH & DEVELOPMENT
謝謝好人一生平安

2201 大家首推邊個lecturer?

暫時係Andrew HUNG

有冇人可以畀下意見? 好人一生平安， 年年爆4

俾分俾得鬆？

俾分正常，但係佢上堂解釋得好清楚

SHDH2021 Introduction to Political Science 伏唔伏？

LCH1105有冇推薦？

唔該絲打

樓主唔該pin起佢
長期置頂都得

珍妮花除左有少煩之外都無乜野

因為聽人點左去讀 之後個個話伏有bio底都唔掂 你可以上網搵下呢科黎睇睇

BHMN2116 FRONT OFFICE OPERATIONS GARY FUNG

BHMN2119 HOUSEKEEPING OPERATIONS HARRISON LEUNG

BHMN2160 NEGOTIATION SKILLS FLORENCE HO

SHDH1022 PERSONAL GROWTH & DEVELOPMENT KAM-SHU LO

求評有冇邊個lecturer俾分鬆/教得好 謝謝

SHDH1025 THE HISTORY AND CULTURE OF HONG KONG Mr Lik-hang
SHDH2017 INTRODUCTION TO CHINESE CULTURE Dr Benny WONG
SHDH2032 THE HISTORY AND CULTURE OF EAST ASIA Mr Rico LO
SHDH2043 DIGITAL STORYTELLING Mr Claus PO
SHDH2201 CHINESE FAMILY AND CULTURE Dr Andrew HUNG
求評

Housekeeping Harrison Leung 好唔好

每人輪住開咪分享

有冇人知 Food hygiene and Nutritional Health - Ms Wing-yin Cheung 好唔好

Digital storytelling定japanese好唔該大家
利申：有少少日文底

中咗鄧力恆，只能講一句，祝你好運

廢老卡啦

ik counter

讀過中學bio 加少少common sense
輕鬆靚龜

希望聽日可以轉到科

Retake好似冇時間lecturer你揀

有冇ching讀過SHDH2201 Chinese Family and Culture 有冇邊個tutor好推介

已追post
Pfp jandia 定 yanny 好
前者淨係得個伏嘅評價, 後者就係手緊
lch1105 cho-iam Yuen 冇咩人講, 呢科有冇推介?
求評

Japanese

想問下有無人讀過 CCN2102 Accounting and Tax Practices in China
想知伏唔伏 因為上網搵過都好似無咩人講
同埋BHMH2130 Marketing in China個lecturer係Samson既話係咪drop左佢會比較好

Ching有讀Japanese? 人哋話japanese背生字多 咁online教係咪容易啲 雖然完全唔介意背生字

點解？係killer定教得廢

Kill kill地 but慈母feel

Charlie好關心學生，online上要俾多啲feedback佢

鬥慘大會開足十個鐘，我真係恭喜你

唔知
但係cct嗰個教得好好

CCT嗰個好好

Kam shu lo上堂好輕鬆！輕鬆B+但好似冇人A到

黎梗讀Jap1
我聽朋友講有日文底讀係着數好多

請問Value and ethics 定 gender issue好讀d

今次仆街啦 我係俾梁勇教
有frd一齊嘅話 硬食佢得唔得 定要reg走佢
Ching有冇建議

小妹覺得selfun應該要開cam上啦

自己整notes+ 諗多d example就ok
冇想像中咁恐怖

Online個curve會唔會高好多

想問LCH1105 Chinese Communication for College Students
呢科有冇邊個lecturer唔係大陸黎又教得幾好咁
有冇ching指點下

我覺得會 本身個curve 好似都偏高

Thx ching
教成點有冇詳細啲

同問 有冇人讀過？

唔該曬ching咁夜都上黎答

少淆

Aggie教得幾好仲好好人，之前記錯時間遲交assignment，之後佢每一次都打黎提我準時交功課

BHMH1021 PERSONAL FINANCIAL PLANNING Ms Yanny PANG
BHMH2113 FINANCIAL MANAGEMENT Dr Pauline HO
BHMH1102 HOTEL OPERATIONS Ms Jamie LO
LCH1105 中文 Ms Kong-suet FU
求評 祝各位爆4

真心覺得reg走佢好啲
我啲fd其他班Individual asm輕鬆8字頭
我個班得一兩個八字頭咋
仲有佢真係唔識教，上堂淨吹水

感激萬分
介唔介意講埋你啲frd邊個教

Thx for reply

上個sem上佢堂都少悶每次都打開電腦玩手機
聽書聽病句果部分都得然後自學下 就輕鬆A

我啲fd全部唔同lecturer，我估得梁勇咁伏

想問下BHMH2113 Financial Management Andy Fung好唔好？改timetable 改到r爆頭

bad

7/10

BHMH2160 Negotiation Skills Dr. Roy Kwong
LCH1105 Chinese Communication for College Students (Cantonese) Dr. Oliva Shum
SHDH2049 Chinese and Western Cultures Mr. Erwin Lau
跪求各位Ching指點迷津
又或者有冇Lecturer推介

Elaine

IT Mr Graham MOK
CCT Mr Chun-yin YEUNG
中文 Dr Po-ying CHU
普通話 Ms Sihong LIU
EAS Ms Joanna WONG

求評IT 普通話 EAS

Chinese communication for college student-Ka Ming Tam

求評
佢係咪killer嚟，見到有人話維玉好，如果reg唔到維玉仲有冇咩好選擇

想問係咪今個sem都唔會再有f2f

Zoe好老師嚟
EPC師弟/妹加油

CRM Carmen Sum 定 Gary Cheng好?

Erwin Laudrop走佢啦

要有人share teams上堂條link比你

Thanks Ching
有冇邊個好介紹？

絕對會
我sem1 jap1 midterm係喺campus考96分，其他CA滿分，後期exam轉咗online 95分
最後出咗A
你有底既話小心啲一定有A 不過A+真係難
正常f2f 92分左右以上已經A+

普通話嗰個教得幾好亦都幾手鬆
利申：我同埋身邊幾個frd都A咗

Kenneth派grade 但教書完全唔掂 又方丈 自己諗啦

front office 一定係chris wong

emily把聲甜到

唔好俾佢一開波嚇親 諗多啲做多啲就會明
利申: cct攞A

認真問non jupas 封係咪要推薦信?可以搵咩人寫? 定係會學校會幫手處理埋

fm得三個老師，兩個都唔掂，咁等陣reg科都唔知reg唔reg到，請問可唔可以具體少少講下點bad法

Elaine 會好似中學老師咁，唔比玩電話同埋好多規矩，教得幾好同埋冇得用電話上堂集中咗，嗰陣英文勁差都有B+，不過而家online都管唔到幾多

Online上唔知仲洗唔洗分組帶game呢
Btw charlie真係好Nice

仲諗住追gpa
利申冇底
煩緊econ定jap好econ睇過下note好似有啲難咁

同問！

Theresa 上個sem Online teaching good ah
利申A

介唔介意講下邊個唔掂

Prisca 一定要堂堂刷鞋 利申冇刷得B+

自從online上堂後基本上連lucturer點嘅樣都唔知,無一個熟
year 2 揾advisor寫得唔得

Cluster A嘅Gender issue定Values好讀啲

睇黎你都係sds fm

我IT的🤨

Dr Jing DENG 大陸人嚟，有陣時都頂唔順啲口音，教書就一般般可以接受

樓上所有問會唔會轉返f2f嘅，你得閒嘅話問下隻武漢肺炎有咩打算好過啦

兩科讀嘅野機乎一樣

應該唔會

出埋email啦, 有D科先要f2f

想問下add drop period 係咪可以我同另外一個人同時放同一科但係唔同時間？之後亙調？

得 我淨係yr1 sem1見過個advisor都r佢寫

N展 IT SDS sem1讀個五科係全部一樣架
所以好大機會同其他科嘅人做Groupmate

有冇人知想retake的話係女咪又係填form sd email?

其實讀咩？

想問下summer已經讀左一科 今個sem想讀4科(12credit)
可唔可以係add drop時候drop科 定係要向cc office申請?

冇日文底就econ
到時上完堂就會覺得易
Asm1仲有sample guide住你做

19/8封add drop email 有link

同問+1 見到minimum 15 credit drop 唔到

如果果個人放出嚟，會唔會俾其他人同一時間reg走咗㗎？ 我就係擔心呢樣嘢

你唔夠人地快咪比人搶

咁用preference 果個system 係咪會穩陣啲？

Retake合格科理由可以點填 好想靠重讀追gpa

水晶梨0 vacancy

1071？

咪寫improve gpa，無人會笑你

Yes

唔清楚

我同你個情況相反,我本身諗住同學校講我今個sem最少讀12個credits結果佢幫我寫咗max 係12 credits,搞到我而家add唔到

呢啲send email同personal tutor/office講

我想問Ae係咪唔可以重讀?thx

照申請 有位應該得

唔可以改㗎？ 佢鍾意話f2f 未 f2f 建議樓主唔好搏 到時PK唔好喊

Indicate subject preference 入面個round同preference order係咩黎

square

要申請

佢exam 大部分都assignment
9成9唔會咁on9轉返f2f?

買transcript你地買完等左幾耐先攞到
好早之前買左到而加都未send到嚟
定係不嬲都要等咁耐？

正常應該唔比喎

Gender Issue Online打文打到你仆街
Asm1 1000+Asm2 2000+Additional 800，仲有Project

時間越後add drop睇黎越輸蝕
見到vacancy明明2變0

由10點掛到依加有科都係全0

Angel 姐d班全部都有vacancy 快d搵人要左佢

我sem1嘅時候我請過幾次病假
有冇可能用身體呢樣嘢做理由

除非你F左

有冇人放positive psychology!!!!
任何一個時段都得 我A02c交換！因為撞左另一科

有fd讀過value 佢話又冇d人講到咁易拎A 倫理道德明就明 唔明就好虛無咁online final test mc又冇左 雖然group project幾鬆手

咁搶手嘅lecturer係難reg
如果早少少reg，我就可以reg好曬
仲有2個鐘先可以add drop
早知唔睇

add drop 個陣佢話fails pre-requisite requirement(s) 係咩意思?

有無人可以換SEHH2042 Computer Programming 104 既班 小弟101C 留TG🙏

想問係咪有個網係專俾cc學生放書買書

收到風Jack Chow啲堂好似好搶手
In Jack Chow, We trust
利申 Jack Chow打手

屌你
可唔可以唔好吹奏隻抽
我要入

想追gpa應該簡DIGITAL STORYTELLING 定 INTRO TO ECON

Introduction to Economics
冇一科易攞a過呢科

想問下有無人要bhmh2123 A03D, 我想要A03A

推！
求點評lecturer+ Econ 推薦！

有冇人上個sem讀過Chinese family and culture
Online上難唔難A？

Sem1試過等左一個月

Online變伏科

Econ Janice Choi/Alan Chan都好

Econ Janice choi好好

有冇人放 LCH1105 A10 同 Nego A03D

LCH1105 用A28換

Nego 用A05A換

Cluster C online上既有冇邊科唔伏 好需要追GPA

祝ching今年爆4 收offer

上個sem IA比佢搞到暈

不如你讀左其他cluster先？

有冇BHMH2119 Housekeeping Operations 嘅A03C嘅人可以同我換 (我A05A)

我A03D先啱

wayne唔錯，就係上堂悶悶地，不過個人覺得幾鬆手

Push

NEGO A03A想換A03D

BHMN2116 FRONT OFFICE OPERATIONS依家A04B 想要A03B

BHMN2160 NEGOTIATION SKILLS 依家A09A 想要A02B

跪求師兄絲打可以同我交換

NEGO A07C 求換A07A

想問LCH 1105 Olivia Shum好唔好？

有冇巴打絲打可以評價吓LCH1105 中文 Yuk-hang CHAN 同推薦吓呢科有咩好lecturer想reg蔡維玉但reg唔到

Mr Ka-chun WU都唔差

nego a08b換a02c/d
500$留tg

想問下LCH-1105中文 Mr. Cho-lam Yuen伏唔伏
上網搵唔到佢嘅info

有冇BHMH2116 Front office operations嘅A03C可以同我換
我A03D

我上個sem Agge教
我自己覺得Aggie幾好
成日同你講啲答題要小心嘅mistake
衰就衰在教書有啲悶

再唔係揀yanny都好
以Yanny教我FM嘅經驗嚟講
yanny教得幾好
同埋佢會好積極答你問題

上個sem reg aggie 之前上過 Samson
上過一堂感覺好似好伏咁 所以就reg咗aggie

2116你拎住啲咩？

BHMH2119 Housekeeping operations
Rachel Lam 好啲定 Harrison Leung？
邊個比分鬆手啲？見冇乜人講

A04B Gary

A04B gary可以交換？

求評價 The history and culture of modern china
祝各位爆4

上個sem fm佢做subject leader
搞乜鳩online mid term
做又做唔切
又難到仆街
到最後個mean幾低下
之後有個fd話有啲題目google到答案
好彩唔係呢條癲婆教
如果唔係都唔知點算好
fm 一定係reg yanny 》》》》》》》》》》》癲婆

2048？

Ching IB人？

有冇人試過俾Martin Wong, woody lee, chi fai cheng 其中一個教好唔好

Reg咗 The history and culture Of modern china Xilin Guo 易A?

唔覺

爬文見到話正常 應該唔伏既我諗

中溝的話benny wong同yeuk yu leung係咪差唔多聽講兩個都好

想問+1

你奶共咪易A
利申9up

modern china vs Chinese family and culture 邊個好？

Pre requisite 好似係你要讀左某一科先reg得
我都唔肯定

NEGO 想A03A換A03D 係jessie
想同fd一齊上希望有好心人願意換

求
BHMH2119 Housekeeping A05C (我A02B)
BHMH2316 Wines A02A/B (A03A)
SHDH2201 Chinese fam 103A (A01D)

祝 好人一生平安

收FM a03a CA a03d $500 1科

我individual A
mid term39/40
final 94/100

但gp project比我D+

最後final grade B+

我屌佢老母閪 reg唔走佢嘅話等含撚

reg benny 好d

Grammar In Context個時間好差
想問下有冇其他靚Grade易讀語言科介紹
Thanks

chinese family and culture 好啲

你上個sem讀？

modern china 雖然個老師紅藍到黑
不過呢科唔使上堂 考試測驗淨係copy & paste 再加啲標點符號就已經可以B+

有 我a01c

有冇SHDH 2190嘅101A可以同我換？ 我101B

想問2103 Theresa Choi 定 Fiona Tsui好？

個人認為 Rachel比分鬆手
PS. 比佢教過另一科

你想add邊科？

CA你原本係咩

同問 Theresa想轉Jack Chow 冇位

sem 3報左value同中家 依家想轉讀chem同中西溝 咁做好唔好？

2132？

睇咗3個鐘，chem仲係0 vacancy
我等sem4讀算

a02b

求SHDH2030 A01A Sylvia 換 101A/B Keith

收CA A03C/D

CA 本身係A03A 想要A03C/D

有無人知到呀

Eng machine 1冇位，drop唔到 org chem

想問indicate subject preference入面個all or nothing係咩意思

2103anp a01a求換a01d

EAS1 Socsci Toby Chiu
Elementary stat Wai Tung Ho
Intro to psy Robbie Ho
Intro to soci Square Ho
Self un Ruby Ho

Fm求指教 好人一世平安

Online上會唔會好伏？有冇啲特別野要留意

把聲仲好聽過dj
講嘢又風趣 好想再比佢教
利申：Jason打手

原來講緊第二個SC Chan 自膠
不過當然呢個SC Chan都好正

想要SHDH2201 Chinese family 102A，本人係A03D

上個sem late drop咗1069
想今個sem讀返
2025留下個sem讀
但係佢話compulsory淨係可以轉班唔可以drop
應該點做

2123 Auditing and taxation 本身A01B求A01D

LCH1105 A22換 A19

兩個都正

有冇人有Chinese A10 同Nego A02A or A03D

可以交換 簿酬

我覺得 online 唔太伏，衹係要寫文，上堂留心啲，lecturer 會有個 flow教你寫

2030 Reg唔到Sylvia 而家Reg左Keith Lin
想問有冇伏

BHMH 2160 nego A05A 想轉A01D
BHMH 2116 Front office A04B 轉A02C

薄酬

2250

BHMH2113 Financial Management
A02B 想轉 A03/A04

SHDH2051 Positive Psychology in Daily Life
A02C 想轉 101A/B

價錢可商議
有意dm

BHMH2103
Anp A01A 求轉A02B🥺🥺

有冇人放Fitness 101A

BHMH2103 Advertising and Promotion A01A 換 A01D
想同frd分組

BHMH2136 travel agency operation A01A 想轉 A01B
Thanksss🥺🥺

唔介意俾錢🥺想同fd同組

你係唔係101 A/B? 我可以同你換A01A Sylvia

SHDH2036 101B轉101A

東哥講書比較悶，你肯問佢肯答
不過stat可以自己操，唔係爛grade科

Sorry係a01c先啱

東哥世一

我A02B阿

冇econ底都係？我讀過eningeering econ覺得唔易

些些
math唔係咁好 少少緊張
唯有問多啲做多啲

想問ching係邊個lecturer

有冇人放econ 103C

無底都完全唔緊要 全CC最易A+嘅課

有冇人可放social policy 101c 我101b可換 仲有health fitness 101a 我101c可換

有冇人可以放econ A13C/ A14B

係
有手有腳=A

Econ俾人reg哂

有無人放BHMH2160-A01c

因為係神科

Chinese and Family culture (SHDH2201)
A03C 想轉 A06A/A06B/A06C

求SHDH2030 A01A Sylvia 換 101A/B Keith
已放preference

1054 Pth A19 ex A03
2178 media A02 ex A01

Grammar in context LCH2016
101B 想換101C

求SHDH2036 101B轉101A

有冇人放 intro to philo啊

有冇人可以放econ 103B/103C

Same

LCH1105 放139 轉125
SHDH3106 放101C 轉101A

Econ一個位都無，喊岀嚟

我想問下reg唔到係咪去indicate subject preference到禁都有機會reg到 我第一次add科唔知點樣運作⋯

跟佢啲step嚟答就冇死
上個sem讀econ
有好多傻仔跟番自己dse嗰套嚟答題
之後第一份individual就67
Econ相對起其他科嚟講背書嘅成份會少好多
同埋如果要背嘅話你上Google Search DSE econ 就有好多supplement 幫到你
eg:樹仁經濟學友仔
好多都要你apply
但係依家online就應該輕鬆好多 你唔使點樣背theory
但係要留意番啲好少嘅mistake
Eg:畫圖要寫好個title, mark番好啲Q,P
如果唔係嘅話好易被人扣吓扣吓扣好多分

求SHDH3107 101B轉101A

LCH2169 Chinese for the Mass Media 求A01 我A02

Ching可摸耳留tg俾我 想問下你啲野

有無人會放intro to econ A02A/ A04
想問下reg唔到去indicate subject preference到禁想要嘅時段係咪會有機reg到
如果我依家reg住第6科先 假如indicate個邊reg到econ比我 係咪都可以drop咗依家reg嘅第6科？

SHDH3107 101B轉101A

點drop科 㩒左交叉之後冇反應

Econ有冇人放A14A

一科12-1pm 另一科1-2pm 佢都話我time clash？

SHDH2043 放101B轉101A

SHDH 2036 101B轉101A

會唔會係tutorial或者lecture是但一個撞咗？

LCH2174 Foundations of Translation A01求A02

All-or-nothing 係乜嚟？

究竟讀2048中史定2201中家好

LCH2016 Grammar in Context 101A換A01A

想問1105 june chen o唔ok?

Gender issues求換Econ

SHDH 2193 101B 換101A

要禁Next

value求換gender

我又係咁

想讀value 但全撚部都0 reg撚咩

我放value 101A 你接實

2032 有冇人放a01c
2002 有冇人放a14a

中西溝 ivy man 伏唔伏？

ca有冇人放a03c or a03d
可課金